pure fitness 最平幾銀？

窮拎想強身健體 想問最平幾錢
想考入境散仔 公司樓下就係

去24/7啦
$498一個月
仲要冇教練harass

Pure how much ?

單一center 應該8百幾

半年約 900蚊個月 包毛巾同衫褲

問過無咁平喎

八九百 半年我即衝啊

咁佢就點尻你了 我係呢個價

巴打ff有冇興趣
798/month

利申fitness first sales

Pure fitness 近我多D
問過要千三 八九百 無

做貴gym係咪會易大隻d